才子，笑九張超雄

關你撚事咩逃犯法

屌得太好

左膠毒

老喇，係時候收工